［大清算］Android機問題？出賣定位

借ac
小弟今朝一如既往del record，由細到大用Android機，多年用同一個google ac，del極都覺得自己del得唔乾淨，於是返公司用電腦開google setting睇下，一睇就hihi，原來我手機del極電腦都睇到啲
自問非it人，只係求其㩒己經睇到自己幾時去過邊，search過咩。我一向都有熄location習慣，只係開google map有陣先會開左定位，雖然話係我手機狂del record下4月以後紀錄冇晒，但佢連我幾年前去左邊到旅行都mark左我。奇怪位：同事用iPhone從來冇del record ，一開卻完全0紀錄超新淨。
但求求大家唔好懶，求其都用電腦開黎睇下自己乾唔乾淨，佢邊啲mark邊啲唔mark真係好難捉摸

推

push

1

2

3

4

on99 p牌推唔起

pish